琴日個11位手足其中5位今日2：30 比飛虎隊押解上庭

2：30東區
依11位手足既情況係極之危險
特別係未上庭既個6位手足
請大家密切留意跟進

推

飛天曱甴

而家點

push

唔講仲以為文子星，細路嚟咋

另外六位去左邊！！！！

而家點…

屌你老母啦

Push

鬼你老母臭閪呀

成個東院旁重防

兩個街口都係狗

成班傻系當手足condom又話係黑警自導自演

導你老母

被屈藏槍的市民可以用以下幾個方法抗辯;
1. 所有警槍都會有獨有編號的, 可以要求警方提供內部存檔的槍械編號與該枝手槍上的編號做對比; 另外也可以用該枝手槍的編號向生產商查詢, 便知道該枝手槍是否賣了給香港警方.

2. 由於魔警想屈市民該手槍是用來射擊魔警, 但為了保護魔警本身 & 防止手槍走火, 魔警事前會把該枝手槍的撞針拆除, 因此果枝槍是不能發射的, 辯方可以請軍火專家證明該枝手槍沒有撞針.

3. 辯方可以要求警方監證科提供手槍上找到的指紋, 如果被屈人士在狗屋內被迫用手掂過枝槍必須事前向律師detail 報告及講出該幾名魔警的身份/編號/樣貌/身高/聲線 etc. 千萬不要在法庭上用 "唔係好記得/唔清楚 & 而而哦哦" 這會讓法官有籍口不信任被屈市民.

就算這只是魔警自編自導的一場戲, 以上三點也可以用來讓魔警自己淆底, 最終不了了之.

可廣傳來讓大家知道如果發生魔警屈市民時怎樣自保.

提埋堂都仲淨係識話人係鬼， 自導自演， 話唔係勇武手足黎， 割席
咁同班藍屍個d我唔知， 我睇唔到， 我唔識有乜撚野分別

應該要話比前線知，佢地做咩都有大家撐呀ma, 屌你老母又話核彈都唔割， 依家子彈就即刻割！？

咪係

仲有手足家人

邊有人割姐
咪打稻草人喇柒頭

好擔心.....

唔太明點解話黑警老屈=割前線
班黑警有前科
軍火唔顯得容易入手
而大家都話就算你有槍開埋槍都唔割
都係要比人屌話割

推 希望多啲人留意

Push
未上庭個6位手足係邊

真係割就笑鳩佢野都未做到就俾人拉左咁廢架咁喇

屌佢老母係到懶煽情懶浪漫

密切留意

呢d就咁快，721幾個月有晒片都重未搞掂？

醫院

我唔信手足會為左嫁禍制造混亂用槍殺人囉
所以一定係黑警做

收皮啦傻閪

source??

真係用槍殺手足既話點計

手足，點算好

pish

咩logic?

跟本係黑幫

只不過砌落示威人示吧

你當重案組流嘅咩

仲重過暴動
人生完矣

能接觸到槍械的，必定黑市，要有貨源，要識人

一般大學生中學生不會接觸到

其餘6個呢?

咁示威者都唔係個個大學生中學生既

依家問題係出左咩事， 第一件事就飛出黎話老屈， 之後就咩都唔理當冇事發生， 咁前線會點諗先？

唔係話唔屌就等於唔割架ma, 任何野，槍又好， 燒銀行扔火魔都好， 無論真定老屈總有班人即刻話係班狗做先， 係咪真係要咁有潔癖呀？

前線既手足見到， 無論做咩你都spin落班狗到， 咪即係等於唔支持， 咁講咩唔割先？

我地應該係要比到信心前線既手足，至少去到提堂都應該聲援佢地， 而唔係一味識話做戲， 假既， 鬼做既。

推啊比人砌生豬肉

接觸到黑市槍械一定係有返咁上吓背景啦
同埋黑市買 Glock

大龍鳳，講完🙂

呢單嘢大家唔好跟車太貼，隨時係popo自編、自導、自演，主要又係做埋大陸睇，之後判咗有冇人受都成問題 ! ?

割蓆撚

拉

我都唔知
照計最遲都要今日晏就上庭
但係到宜家都仲未有消息。。。

這個當然。但不符合這六個月前線的特性。

但黑幫就唔會為理念示威。

根本係有人趁想警力較差，想食大茶飯。之前已有金行被打劫。

現在只不過選遊行前去搗破，一來嚇和理非，二來要砌示威人士生豬肉，破壞名聲。

用屁股唸下啦，唔通呢11個人，被捕時會說自己打算遊行時殺警又殺市民？

警謊的話，你又信。

點解大家硬係唔信有手足行得前過你？

報仇真係講下嫁渣？

推。。。

tui

重防，因為只要接觸到佢地，就有槍械嘅輸入方法

尋日啲人呢

?
佢講緊如果自己係比人塞把槍黎拘捕可以點做喎

不合這六個月，前線的特性

殺市民來嫁媧警察

你自己唸清楚啲啦

燒銀行扔火魔同搜到槍(唔係開槍)好大分別喎

細路大曬

好擔心佢哋呀

手足開槍就梗係支持啦
依家比人搜到槍你支持咩? 支持佢入軍火比狗索到?

要救啊!!!!

前線唔識進化？
5年前主張勇武嘅夠係小眾啦

口講不割 唔捉鬼
人有人岀事就快坐十幾年 就係到金田一上身

咁樣前線點敢做野呀？傻閪

開始明屈同賊贓假禍

5分鐘前

警方表示在周日國際人權日遊行前夕，破獲一槍械團伙，搜獲一支半自動手槍及過百發子彈，拘捕 7 男 4 女，當中 5 名被告今天提堂。警方今天在東區裁判法院外加強戒備，持有雷鳴登霰彈槍及 MP5 衝鋒槍的防暴警員法院外作高調巡邏。

警察公共關係科今天在記者會上確認，有關子彈為中空子彈，並非實彈。

大家睇黎要籌旗幫手足打官司

係就唔告上庭啦

唔係割，但莫非下次有狗扮人隨機殺人你都話係手足做？何況佢都未審你幫佢認埋乜乜乜肯定係佢做咁對佢有乜幫助？

講咩理論？一句吾信警方，完啦

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

未上庭好似保釋左

前排中共成日話示威者係恐怖分子 唔係話質疑大家個行動力 而係個時間點有啲夾怕係比黑警屈落去多

一定幫！！！！

擺明砌生豬肉
有槍會唔用

殺市民喎

你唸清楚啲咩事先啦

若有人故意殺無辜市民，已係恐怖襲擊

呢個人根本唔值得支持。

唔信警謊 你啱

S

D

想問中空子彈同實彈分別係邊？
打出黎有無影響？

始終覺得啲裝唔撚係手足自己

話明細路又點會大曬
你依啲垃圾就大大舊

個啲咩幾多係焦耳分別差幾多
記得香港濕鳩例大過兩焦就係真槍？

殺市民來所謂嫁媧，那退步，唔係進化

根本呢班能接觸槍械的人士，就係食大茶飯

硬係認為前線手足會亂殺無辜市民者，只係陷佢哋於不義

我覺得係黑警想將呢單撈埋琴日遊行先作呢個推測 實際點用冇人知
黑警點推測都唔重要 重點係手足真係比人拉左

推！

Tg話另外幾位保釋咗？..

實彈會貫穿
中空唔會

實彈黑市入手難度低d
中空則為警察常用(待fc)

警謊要陷前線於不義，指控佢哋想係無辜平民的變態殺手，呢度有啲連登仔就high high, 以為咁就前線有型好進化，信警謊的話，信到十足十

你哋只在係支持警謊的一面之詞，陷前線於不義而已

但係平時警察用果啲中空彈唔係都叫實彈架咩

邊度有講？

律師做嘢唔駛你教

實際有唔同
具體遺憾我都唔清楚

係實彈
立場已經改正左

邊得嚟咁易有槍
而且如果係「手足」 佢拎嚟做乜？
打曱甴？ 但唔見得香港人會咁夠guts
既然入到都唔用 根本就唔會入 入嚟只令自己風險增加

所以 一係屈 一係食大茶飯

認同巴打你講
首先黑狗講野你唔撚洗信哂
佢琴晚講個啲咩示威者意圖射擊差佬/平民
依啲暫時黎講都係佢鳩up
又無比實質證據
至於槍械或暫其他武器
係咪真係小隊既咪睇下上庭點囉，有證據攞出黎再講
巴絲又唔洗即刻話係差佬做又或者斷定咁講砌生豬肉
大家都係鳩估啫

本身係唔知法庭直播定係被捕關注組睇到但我又搵唔返，sorry咁當無呢回事先，咁要大家關注其他6個人嘅洗消息

諗住可以用依點打添

砌鳩人生豬肉

痴線，做左咩要飛虎隊押上庭......

真係愈黎愈痴線

會上庭就唔係黑警自編自導自演

屌根本明屈

講真呢單case popo一定發大黎講扔佢地坐監
咁先顯得出佢地有止暴制亂個口號
私了左佢地咪同唔到上面領功

警方拘陳浩天等11人 兩處檢煙霧彈及汽油彈
2019-08-02 HKT 18:10

汽油彈之父陳浩天咪又係通街走

岩阿
呢班唔係疑犯！
係我地既手足！
D人係到屈係狗插贓
都傻既！
我地既手足就係比狗咬到藏有槍械既犯
大家要還手足一個清白！
一齊去法院指正佢地
等佢地可以安心上路！
比佢地知道全世界都明白佢地係私藏槍械既犯人！
我覺得做唔夠！
可以整埋文宣宣傳下！唱通街！

我發覺有啲人連割左定冇割都分唔清楚.
點解有人覺得佢地係比人屈 就係割左佢地？
覺得我地係割佢地用槍買槍？
睇唔到有人割佢地用槍買槍.
班曱甴冇先例試過老屈咩？
對於依單野既資料又少 新聞啲料又唔知真定假
一切都未有定數 話唔定有內情呢？比人陷害？
如果最後真係真係唔好彩出左事 我諗大家一定唔會當手足condom

根本係想趁亂食大茶飯之人 ，但警謊就砌落示威人士來抹黑遊行

這些手段真係悠來已久，係有啲連登仔死都要支持警謊的話來一齊抹黑遊行

其他大家都知係咩料 只係話比狗屈係對外用語 吾想淺黃失軍心

槍械軍火有關罪名

Push this

手足係真嘅
件事就唔知啦

買到槍都唔出奇，上年都有單有個女人買槍係太古城射死親戚

關注中

點都吾割，不過老屈可能性大！星火有冇律師幫

新聞有講過跟蹤 監聽 同 扮勇武混入團隊
各小隊齊心就應該唔好再收人喇

齊人*

籌錢幫佢地打官司

呢個真 又話乜報仇 有人肯計劃下啦 又話自導自演

好對唔住佢哋

用下個死人腦諗下啦
武士刀都搜得出
邊撚個會用武士刀斬人呀

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

所以我地唔可以放棄

出師未捷身先失
囑咐同心矢志行

17:20 我眼見西灣河水警至嘉亨灣重防

嘉亨灣巴士總站有4 架豬籠+一架鬼車

水警入面最少兩架豬籠+大量交通狗電單車

仲見到有最少10 個蒙面防暴狗落地

都未夠48

可能問葉虎借

Btw救手足籌旗打官司

#東區裁判法院第七庭 - 林子勤裁判官

#1208北角 #1208荃灣 #答辯
黃、吳、張、張、嚴
串謀有意圖而傷人、D2無牌管有槍械及彈藥（北角）、D2 管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（一把武士刀、兩把軍刀）、D3管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（荃灣）

D1 (黃)投訴
- 在北角單位拘捕D1時，一班警員熄佢房燈，拳打腳踢，揞口，強行將電話解鎖
- 錄取口供時警員使用武力威嚇誘使
- 律師見D1時有傷勢、情緒不穩
- 要求影傷勢，並睇醫生驗傷

律師一路講，D1一直有啜泣

唉

一定比人打得好勁

邊可能信警謊
唔係身有屎洗撚咁重曱甴罰企

比狗打到殘晒 斷關節錫春袋一定有

控方呈上D1及D2之間telegram 對話截圖，過十頁紙

#東區裁判法院第七庭 - 林子勤裁判官

#1208北角 #1208荃灣 #答辯
黃、吳、張、張、嚴
串謀有意圖而傷人、D2無牌管有槍械及彈藥(槍、彈夾、子彈)、D2 管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具（一把武士刀、兩把軍刀）、D3管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具(伸縮警棍、避彈衣、燙瓷片、煙花、炮竹)

控方：
D1-D5租一間Airbnb，有警員監視住

比狗起埋tg

又私刑

籌錢請律師打

唉 tg record點解唔清

唔使申請 控方都會押後啦

手足頂住

見字既其他小隊最好定期消record
例如每日消

呢d 野真係要學怕死既我地

(黃) 男定女？

救人呀！

屌你老母，鄧小強出席民安隊 passing out，推比手足知下星期日小心總部附近重狗

D1-D3：保釋/擔保被拒:bangbang:，交由懲教還柙，八日內可到高等法院原訟庭申請保釋條件覆核

D4(20)
8000
需報到
可交出旅遊證件不離港
宵禁2200-0600

D5(21)
10000
可交出旅遊證件不離港
需報到
宵禁 2200-0600

如果真係買軍火入硬既仲可以點
根本買得到已經係伏

好細，全部 20－23左右
佢地真心勁勇

telegram紀錄可唔可以遙距清？
不過宜家講都冇用了

案情咁嚴重，一部分保釋到算係咁

黃(21)、吳(23)、張(22)、張(20)、嚴(21)
- D1-D5串謀有意圖而傷人
- D2(北角)：無牌管有槍械及彈藥(槍、彈夾、子彈)、D管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具(一把武士刀、兩把軍刀)
- D3(荃灣)：管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具(伸縮警棍、避彈衣、燙瓷片、煙花、炮竹)

即係一路都有狗監視佢地？
究竟班狗點樣知道佢地身份？

一定要日日清
講機密野一定要開secret chat

其實可以
A同B傾計
A被捕，B可以清埋A個邊個history
不過佢地係AB一齊被捕 所以無乜法

老老豆豆，大家靜靜地係最幫到佢地，呢d要搵返最勁嘅律師幫。

唉

勇 但係做事要更加小心

冇人要割
唔好無謂爭抝
團結返

要搵多個圈外人

推
另外仲有6位手足未上庭
大家一定要關注

死黑警咁怕死

任何方法幫到佢地都唔好放過！

遲d克警話捉到手足運毒記得不割

冇人割手足
係質疑緊佢既罪名係咪真

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

根本賣軍火既就係佢地班人

斷正就真係好撚大獲
唔駛望保釋
差在坐幾耐.....

比人針點小心都難避

而家個情況 似係被接頭人出賣（呢d野做得就避唔到風險 所謂最安全既做法都係要一個人受） 好大機會入罪 真係睇下有無得打甩一條半條

仲有啲指摸呀DNA呀果啲都未有結果 檢控只需表面證供 想告得入既控方都要有多啲證據

今日上庭5男?

班仆街夾硬hi 一hi 你就有哂指紋啦

D1投訴俾曱甴熄燈毆打
手足

Good evening sir!

TG record都唔清
做事真係唔夠縝密

唔知以為夾葉繼歡

完左未！！！！！！

有軍火

支持手足

懷疑呢單同之前單位搜到汽油彈係同一個劇本 有狗扮提供物資轉個頭一獲捉哂

你老母臭閪認衰文尼個名